點解列叔一開場批爭牌都冇張？

一野批落個頭到

推

收聲啊 屌你老母

岩岩好勤力屌黑哨果幾條傻閪呢？

2010年謝拉特肘擊馬克布朗後腦：在利物浦與樸茨茅夫的比賽中，謝拉特擊中對手布朗後腦。這讓布朗

印象深刻，但謝拉特卻並未因此受到懲罰。

終於搵到真相

講返今場 阿憑咩屌黑哨

批踭就唔一定紅
但惡意報復就一定紅撚硬

當年碧咸鬼鬼祟祟舉一舉腳都紅
你今日文尼衝埋去鍊頸會唔撚紅？

我唔理，總之叉頸就要罰

唔計牙

又話北京電視機級數黑哨
最後柒到要搬返slippy g

利是原罪

批踭唔一定紅 學到野

兩個都睇唔到 兩個都冇罰
咁可以點

怨到8年前都搬出嚟

打和啦

可以怨同賴

你唔撚拎埋上五季第廿六輪場波嚟講？屌你老母臭閪

算啦

我唔理 總之條死黑鬼一定要紅

讓你三球ok？唔好再吠啦

拎首回合嚟講就唔得，但係到講2010年就冇問題

吹呀
唔滿意下季比返你批囉

阿仙奴今場真係輸黑哨

好煩 唔以為我地利狗平時夠怨婦
屌你老母阿仲撚煩

唔好推

近兩季英超捉批踭捉得好緊 大把人跳起批中人個頭係直紅 更何況佢係冇必要情況下起踭仲要中頭

計返你隻多腳狗渣卡都要紅鳩埋啦
你打少兩個tim呀
到時輸十粒你班慰安婦咪喊住話想搵返雲加

平時就屌怨婦利
而家就拎8年前既野

讓夠3球比阿都係輸呀 好柒呀

獌鏡重播睇唔到批爭

鍊頸就唔一定紅 但你on9就一定係事實

on9
批人個頭不嬲都唔算犯規嫁
但你叉人頸就一定直紅
有睇波就知

曲到直

難分真與假

個個post都見到呢條傻閪，肉酸到拎8年前謝四黎講，得閒諗下點解自己隊波咁廢先啦

對爆炸狗廢拉尼黎講批人個頭可能真係唔算犯規既
不過你呢 就一定係on9

搵阿狗執撚返佢走啦
仲未柒夠咩
係咪想同利記爭怨婦個名？

諗住頭4球幾好 應該冇人吠啦
最後都係比人搵到位入
屌你奧利華搞成咁

一直以為阿迷係勇武搶口，原來我錯啦，係豬咗周圍搵嘢賴

無啦無啦
啱啱仲係咁叫人俾批肘圖

留翻啖氣等拎英超個日先搶口啦利迷

有慢鏡就衝出黎柒
冇慢鏡就扮睇唔到

今場的確係五五波 黑哨破壞比賽

呢個真
唔好煩啦讓番柒頭阿狗3球喇好無？

唉屌都係阿狗輸添

係呀 入果D波全部假既

又唔鍾意自己個啞撚隊長
撩交打對面還拖你又咁多野講
搞笑

屌奶媽
今場黑唔黑你班撚樣自己心知啦

你地錯晒啦
痾係輸比金鐲足球

咁當年施蒙尼都有食牌啦
又唔見列叔食牌
一係就兩面都唔俾
一係就兩面都俾
依家針鳩一面 想點姐

咁點解批爭冇牌呀師兄

唔回應又轉移話題？

講番球批踭先啦柒頭
唔夠講就入番狗竇哭喪
真係無撚用

佢零論點 唔駛理

俾你加三球啦好無？廢就認啦撚樣
肉酸到

三分已袋 理撚得你 睇到班牙狗嬲到生蝦咁跳就爽

大佬呀 咁搞串個party 人地都係怨吓姐

即係列叔黃，文尼紅

佢地搶口先
完左又怨
煩死人

怨

唔黑都贏啦你隊垃圾踢左啲乜柒野出黎呀

得啦，黑走laca pk，懦夫插水no pk加黃牌，照贏尻你4比2，你收得皮未

留左手喇,開你個456

咁樣批法 如果有var/球證睇到紅左啦仲黃

有唔認輸咩，家陣係想刷多球十二碼都冇機會喎

狂數你隊垃圾五比一，認廢未算囉，仲要揾嘢賴，肉酸狗

美斯最憎c朗

你岩岩先講本來阿狗贏
一致少少得唔得

係咪唔搬得龍門呀？

得，睇球證，紅文尼就有得贏，11打11輸撚硬，係想入多球啫

我係阿就潛水了
好撚怨婦

咁點降會紅文尼又唔紅列叔
想知

紅文尼要紅埋L12wo
10vs10你確定贏到？

英雄所見樂瞳

選擇性紅牌

總之文尼就要紅
列叔呢 就 er...

咁嘅話差好遠喎

N賓都撚 因住佢針撚死你呀

好少上水

放針果隻針

N針

頭先睇唔到批踭我認 不過樓上位ching講得啱，列叔批踭好難直紅，報復動作就有機紅，而且10打10仲好，少件炸彈

N賓 濕鳩仔

連其他阿迷都唔so佢 慘撚到

樓上咪講放針住先啦 想同利迷討論下又轉移話題

10打10 阿記有機贏啦
球證仆街
唔撚紅個炸彈

講下笑姐唔好嬲

而加又轉做討論

有d又話會直紅 聽邊個講？
你話10vs10仲好少個炸彈
你D人廢關我撚事

認真我阿狗都葡萄文尼啦 爆到仆街 一換一真心抵喎

不嬲阿狗都廢

我個po一開始都理性討論
係你班利迷係到死撐冇黑冇得益我先屌鳩你地

我一開始係睇唔到列叔批踭 不過正如頭先所講
咁樣批一嘢好難直紅

費明奴1個都打你3個啦

冇話關你事，上面有人問10打10會點我咪俾d意見

有D話有有D話冇
點解淨係聽話唔會紅既人講？

紅唔紅就係討論
不過走漏十二碼就明屌你老尾

講真10vs10又罰得岩既我又ok

英超大把呢啲波唔會直紅啦
不過文尼呢下你咪睇下會唔會追罰

L9果球係應該比既

批踭點會紅呀 盲撐都俾個譜 反而報復大把吹紅

利記兩個十二碼又捉到咁正，認真輸個4:2真係唔嬲當贏咗

你地既論點係咪一個應黃一個應紅
所以10打11就唔會有咁既結果呀

作客對利物浦預咗輸
我係見到文尼呢下冇紅先屌鬼
我認衰睇唔到列叔批踭
不過就算唔計文尼列叔
之後球場執法都偏幫你地啦

係 癲恩又搞你地 奧利華又搞你地

你係想講今場球證無偏幫利物浦？？？

球證有冇搞鳩阿狗我唔撚知

但球證就擺到明有幫利物浦
呢點就個個都有眼見

屌你老母
咁而加屌得 xhaka走甩紅牌未呀?

拿你咁講都滿意少少呀
我覺得4:2比數會合理少少
但你話咩同北京電視機有得揮就算啦

其實我都同意拿卡果球應該要俾12碼 不過英超球證水平不嬲差 又無var
你睇好似下圖今季果場比賽咁 紅衫果隊越位越到咁都可以計入波 你就知英超球證垃圾

我咪答左係 係偏幫
但個人覺得不至於黑哨
文尼事件似兩個都睇唔到
12碼執得咁正 Laca果球係應該比
但又覺得執到4-1冇明黑你既理由
個人意見

自己7 撚左又拿番咋沙
屌你老母
頭先大大聲講紅文尼就唔撚同晒
我屌 原來列乜乜柒同 xhaka都可以紅又無紅
咁又係咪阿記黑哨呀on9仔

save低備用thanks

我講話北京電視機個陣睇唔到列叔批爭
以為文尼自己鳩up先話北京電視機

條友開頭講到北京電視機咁

算啦 佢認左唔知批爭先咁講

而加自稱理性討論

批肘唔洗紅，報復就一定要紅 下次拎刀仔拮人都比阿狗講到好少事

除咗兩球12碼
不死人夾腳
2&b無出界當出腳
走甩角球

唔算係既
偏幫囉

之前首循環文尼果球已經睇得出阿迷對越位有獨特理解

我開po個陣已經講明理性討論

不嬲有偏幫就係叫黑哨㗎啦，兩個詞語其實冇分別 利迷們其實駁唔到

而家幾有禮貌

你自己果d你唔數埋出黎？

其實elbow to head絕對可以紅
只可以講個球證忽忽哋
最後選擇咗兩邊都唔俾牌

講到明偏幫緊係數你地果啲

你地利迷自己狗竇都話feel到今季球證係幫緊自己

至於球證偏幫一邊算唔算黑哨 你地自己諗囉

駁到囉
冇var既比賽做到完全公平公正應該好難
你睇波個角度同球證睇都唔同

你試下數下？應該點都少得益過你地，唔好兜啦

至少我今場唔覺囉
球球都冇offside一粒一粒咁入返黎

你on9 屌你老師on9仔

你睇番你自己個 post啦屌你廢鳩

「認真想知
睇嚟今年利物浦真係課足金比足總」

講啦理性討論?

如果你咁講
咁獌當年都冇黑哨啦

有var 睇到蓄意就可以紅 不過文尼果下都紅得
btw 我諗唔係非阿迷都知L12有幾賤
條友上場對白禮頓已經走甩左個12碼

真心冇得嘈 #132 #134 #137又用互含大技，我笠水先

今季你個法賓奴幾多次不死身？

我係覺得兩邊都有罰唔足
但係偏幫利呀

偏幫都唔算黑哨

嗰陣已經有計時架啦，until we score都唔知呀柒頭？

屌
果d阿迷唔會理架
佢地會話 講返今場先
因為今場有位入

但係另一方面就拎2010年點點點黎講

平時你地咪又係互含
今次輸撚到啲人潛哂水姐
過兩日利輸俾鏝既話你地條人形蜈蚣實會上水架啦

總之上面阿記offside入波場圖
同埋上場L12走甩12碼
阿迷只會由佢沉

人地補上補 大家咪搵下位笑曼狗，你地打愛記嗰場咪又係補咗唔知幾多分鐘

獌聯當年除咗until we score仲有大把位比人屌黑哨

如果照你位手足所講 除咗until we score當年所有人都屌錯獌聯

球證盲 兩邊都有得益
利得益多啲我同意呀
但我又覺得未去到北京電視機 同 費蛇4424until we score果隻囉

反到咁真係無野好講
重睇場波啦

總之今季球證絕對無偏幫利物浦

你球越位入波又點解釋呀？

我就係咁既意思

總之如果唔係球證阿仙奴贏撚硬

都話有
你聾

抽都搵場真係黑既抽啦
愛記果場 補時愛記有人受傷瞓地瞓左兩分鐘
補上補未夠兩分鐘就入波
你話點就點啦不如

xhaka走甩左紅
喂唔講既?

係 咁咪計有得益囉 但拉勻全季真係差唔多 再上一場俾般尼mma打到仆街都冇得益，所以英超球證真係廢，不過利記今年真係多得益，你地狗竇都認同

你地幾十隻利犬對兩隻阿犬俾啲時間人覆都得掛

你等阿古路起身先再入過黎啦

我都認同有得益
上年數據係因誤判得益最少
好唔慣

我認同有得益呀
咁上年我地無得益係咪又可以計拉勻番

咩對對聲，學你地話齋理性討論咋

我知，就係話利犬嗰場補上補係冇問題，曼聯當年都一定有呢啲比賽俾你地屈做until we score

果場執到補時有幾多時間係踢緊波？
認真問 你有冇睇場波？

Until we score又變左得利狗講

今年英超會計埋上年啲積分？

一早話11打11輸硬，但4:2合理好多，5:2都好啦

你咪不停重覆利狗得益多過阿記
重覆野唔駛覆啦

Fergie time都唔係講一兩場
佢自己都認過會喺場邊做小動作influence球證啦

唔計
但好唔慣

咁上年無得益唔通又出黎嘈咩
唔通又出黎屌差d踢唔到歐聯？

白禮頓球迷都想要2:1

人地失分就1分已袋
依家唔影響得分都嘈嘈閉

咁咪係

每隊都會有誤判得益
包球上面個阿狗越位波
但今季擺到明你利物浦得益最多

而家人地變左怨同鏝之間既得失球呀

關乜撚事

4:2/5:2點都好睇過5:1

要製造風向等全波台都屌利狗係新北京電視機

係呀 可能你冇留意既隊得益仲多tim
你咁計年年都有得益最多既一隊

你一陣如果同鏝同分靠得失球贏英超真心黑喎

N Ben講既
定係你又要圖

係，你地狗竇都認其實冇野好講

你地狗竇都認得益多啦 唔好撐啦

嗯
岩岩下半季ja我地都未覺得捧到
同埋捧英超依d罰今季唔關你事

咪認撚左
咁點

有人唔認過咩

咁咪得囉

屌見到自己球入波原來係越位又講翻今季，屌你老母啦，作客你地無越吹左有越又點計呀

聾架

係 咁係咪大家可以瞓得

其實幾頁前都認左

晒左一個鐘

佢地介意人地話佢黑啫，咁唔講黑呢個字，轉講得益多，搞掂

我地唔認黑哨 但認有得益
佢地就覺得有得益就係黑哨
我地就覺得 大家都有得益未叫黑哨
要北京電視機同4424果啲先係
應該係咁掛

其實狗竇一早認左
唔駛拗

你地呢場都有不死人 呢場唔當黑囉得未

聖誕快樂

早抖

咁就得
認咗就唔好搵人做遮醜布
唔好好似熱狗咁撚柒

下 搵左邊個？
你地？ 你地今場係幾醜
訓先

早抖啦都五點
嘈埋啲無謂野

老老實實無人話無得益喎
不過一開波你班撚屌講咩似北京電視機咁串柒柒姐
之後又話場波點都輸但得失球有得益
唔講我又話你d越位入波搞到排名唔同左咩

講影響性果d都幾好笑
列叔同mane打和，咁咪得拿卡果球要比，都係5:1同5:2分別
首回合球offside屈走左2分影響大定依球12碼影響大

費綿奴第1球-6唔計
費綿奴第二球小花上身唔計
文尼嗰球打網球唔計
沙拿十二碼Leno hi到唔
老虎撚嗰球插水博十二碼唔計
咁係咪0:2啊

唔係大大聲好惡架咩

新年快樂

平時講獌4424又得, 都係好多年前, 依家有人搬8年前垃圾跣腳狗批爭又話8年前仲怨緊

猁狗啲標準真係轉得快過狗鐵

羊唔小心禁區解圍 正常會入 計番
0:3先真

唔撚黑你阿狗都贏唔撚到啦

兩隻阿妓怨婦到

屌奶星 咁撚廢仲好意思係度怨
下半場痢放軟晒手腳 唔係炒你垃圾阿10球都有

真係好撚煩 成日提呢場
有人拖時間補上補又屈

利記講又怨 你地講就有point

阿狗呢

其實你地幾多歲？

你又真係柒嘅，4424隊隊都抽緊獌，你又講到得利記抽，你班柒頭妓都有份抽啦

你又真係柒啦, 垃垃猁隊隊都有人反, 你就講到得柒頭妓抽咁
依排反猁=妓呀

阿狗當年俾獌狗 4424 打斷個連勝
屌到今時今日啦

文尼都冇出力
摸下佢啫

其實「得益」同黑「黑」真係兩種性質嚟，一個主動一個被動，唔係屌你地中文差，而係想講返兩樣嘢唔止聽落唔動

唔同

文尼咁都唔開鳩佢拖算係咁

咁果個利維亞的乜乜乜係咪阿狗呀
佢講先架wor

雙重標準既代名詞

Michael oliver其實本身都係盲撚嚟

阿狗講先喎

新怨婦

唔該以後查下戶口真係有過數先好話黑

佢講先關我撚事
你又講咩你班柒頭妓, 屈我係班垃圾
你地咁柒係人都反啦

波台係咁架啦
有利係公海搞事咪又係俾人一碌鳩打哂
咩你地咁柒係人都反 唔好搞笑啦

冇英超都自稱英超班霸搞笑啲

阿狗真係好撚柒
比我利大炒仲要係到周街吠

阿仙奴球迷都玩埋考古
英超班霸

人地有英超

又屈

考咩古
到依一刻猁係咪都未有英超呀 現在進行式都考古

你笑人無英超 但自己拎英超都係十幾年前
而家連歐聯都無得踢
一定唔係考古啦
輸波輸到痴左線咁

又屈我阿迷 反親猁一定係妓

喔

嗯

駁唔到又係到嗯
周圍屈人做妓

口恩

口因心

樓上

嗯
btw ching 今日好得閒下

做緊尖 中間抖果啲時間就可以9up下

我今日唔再反猁, 你唔好再屈我妓好嗎

Okok